有無人一坐就屁股痛

仲痛到上腰、唔知睇邊科醫生好